除咗 願榮光歸香港 之外仲有一首歌

個首就係不屈進行曲

由於實在有太多嘅人臨陣驚得滯向後退， 前線勇武好快就會畀人追到。所以想今次20號一齊唱。尤其是遊行同警方對峙嘅時候唱。

呢首本身dgx巴都話係軍歌，但係都好少人唱，希望20號會聽到，同勇武巴絲同行。

來同行

會唔會太難記1

每日一定聼一次 幾好聽

一開始都話願榮光難記啦
宜家咪又係個個識唱
聽多幾次啦

冇榮光咁好唱

但士氣好d

其實易背過榮光

推

成日loop呢首
不過都唔記得歌詞

其實呢首好易唱
range好細

其實係致定告眾義士

告好D

本身諗住致 問題唔大
點知錄完聽落都幾大問題

都係用返告

咁巴打幾時改返啱嘅歌詞
而家成日唱錯

啲音驚好多人唱唔到

但我鐘意呢首

覺得要有首有氣勢啲

依家一剛一柔

推

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？